大陸幫光頭Sir 出1/6 figure

膠到好似整容咁大家有冇興趣整返個返屋企j

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

屌你老母好柒呀

我要射啦

屋企隻胡迪冇伴

仲要比錢大陸

完全唔似樣

又唔整套公安 武警

留名睇實物變大邪神

買隻番來改裝下都唔錯 胡迪你可以休息下啦

唔係雞仔餅咩

塞個死人頭落豬閪度

幾時出謝SIR FIGURE

好撚求其

雞仔餅有繩既咩

又抄人

個樣好唔得
啲零件唔錯 個胡椒噴霧係幾似

個樣做乜鳩

果然做得好仔細，連委任證都冇

垃圾支那狗

我d shf 可以出黎踢佢了

有啲似鄧梓峰

屌